# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-22 11:57-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:16+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/common/data-type/suggested.phtml:9
msgid "Remove language"
msgstr "取消语言"

#: view/common/data-type/suggested.phtml:21
msgid "Remove URI"
msgstr "取消URI"

#: src/Service/UnescoDataTypeFactory.php:12
msgid "UNESCO: Tesauro"
msgstr ""

#: src/Service/UnescoDataTypeFactory.php:16
msgid "UNESCO: Nomenclatura de Ciencia y Tecnología"
msgstr ""

#: src/Service/UnescoDataTypeFactory.php:20
msgid "UNESCO: Biblioteca Digital Floridablanca"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:14
msgid "IdRef: All"
msgstr "IdRef：所有"

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:18
msgid "IdRef: Person names"
msgstr "IdRef：个人名字"

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:22
msgid "IdRef: Collectivities"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:26
msgid "IdRef: Conferences"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:30
msgid "IdRef: Subjects"
msgstr "IdRef：主题"

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:34
msgid "IdRef: Subjects Rameau"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:38
msgid "IdRef: Subjects F-MeSH"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:42
msgid "IdRef: Geography"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:46
msgid "IdRef: Family names"
msgstr "IdRef：姓氏"

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:50
msgid "IdRef: Uniform titles"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:54
msgid "IdRef: Authors-Titles"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:58
msgid "IdRef: Trademarks"
msgstr "IdRef：商标"

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:62
msgid "IdRef: PPN id"
msgstr ""

#: src/Service/IdRefDataTypeFactory.php:66
msgid "IdRef: Library registry (RCR)"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:12
msgid "Tesauros: Diccionario de Bienes Culturales"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:16
msgid "Tesauros: Diccionario de Materias"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:20
msgid "Tesauros: Diccionario de Técnicas"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:24
msgid "Tesauros: Diccionario de Contextos Culturales"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:28
msgid "Tesauros: Diccionario Geográfico"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:32
msgid "Tesauros: Diccionario de Toponimia Histórica"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:36
msgid "Tesauros: Diccionario de Cerámica"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:40
msgid "Tesauros: Diccionario de Numismática"
msgstr ""

#: src/Service/TesaurosDataTypeFactory.php:44
msgid "Tesauros: Diccionario de Mobiliario"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:12
msgid "RDA: Aspect Ratio Designation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:16
msgid "RDA: Bibliographic Format"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：文献格式"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:20
msgid "RDA: Broadcast Standard"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：播放标准"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:24
msgid "RDA: Carrier Extent Unit"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:28
msgid "RDA: Carrier Type"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:32
msgid "RDA: Cartographic Data Type"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:36
msgid "RDA: Colour Content"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：色彩内容"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:40
msgid "RDA: Configuration of Playback Channels"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：回放频道的设置"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:44
msgid "RDA: Content Type"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：内容类型"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:48
msgid "RDA: Conventional Collective Title"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:52
msgid "RDA: File Type"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：文件类型"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:56
msgid "RDA: Font Size"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：字体尺寸"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:60
msgid "RDA: Form of Musical Notation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:64
msgid "RDA: Form of Notated Movement"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:68
msgid "RDA: Form of Tactile Notation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:72
msgid "RDA: Format of Notated Music"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：注释乐谱格式"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:76
msgid "RDA: Frequency"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：频率"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:80
msgid "RDA: Generation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:84
msgid "RDA: Groove Pitch of an Analog Cylinder"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：模拟螺圈的声槽间距"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:88
msgid "RDA: Groove Width of an Analog Disc"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：模拟碟片的声槽宽度"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:92
msgid "RDA: Illustrative Content"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:96
msgid "RDA:  Layout"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：版面编排"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:100
msgid "RDA: Material"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：材料"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:104
msgid "RDA: Media Type"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：媒介类型"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:108
msgid "RDA: Mode of Issuance"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:112
msgid "RDA: Polarity"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:116
msgid "RDA: Presentation Format"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:120
msgid "RDA: Production Method"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:124
msgid "RDA: Recording Medium"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：记录媒介"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:128
msgid "RDA: Reduction Ratio Designation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:132
msgid "RDA: Regional Encoding"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：区域编码"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:136
msgid "RDA: Scale Designation"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:140
msgid "RDA: Sound Content"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：音响内容"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:144
msgid "RDA: Special Playback Characteristics"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：特殊回放特性"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:148
msgid "RDA: Status of Identification"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:152
msgid "RDA: Terms"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：术语"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:156
msgid "RDA: Track Configuration"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:160
msgid "RDA: Type of Recording"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：记录类型"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:164
msgid "RDA: Video Format"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：视频格式"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:168
msgid "RDA:  Gender"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：性别"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:172
msgid "RDA: Character"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:176
msgid "RDA: Extension Mode"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:180
msgid "RDA: Extension Requirement"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:184
msgid "RDA: Extension Termination"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:188
msgid "RDA: Housing Format"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:192
msgid "RDA: Image Dimensionality"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:196
msgid "RDA: Image Movement"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:200
msgid "RDA: Interaction"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：互相作用"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:204
msgid "RDA: Intermediation Tool"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:208
msgid "RDA: Revision Mode"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：版本模式"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:212
msgid "RDA: Revision Requirement"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：版本要求"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:216
msgid "RDA: Revision Termination"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：版本终结"

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:220
msgid "RDA: Sensory Mode"
msgstr ""

#: src/Service/RdaDataTypeFactory.php:224
msgid "RDA: Storage Medium Format"
msgstr "资源描述与检索（RDA）：储存媒介格式"

#: src/DataType/Homosaurus/Homosaurus.php:21
msgid "Homosaurus: an international LGBTQ linked data vocabulary"
msgstr ""

#: src/DataType/Geonames/Geonames.php:21
msgid "Geonames: The GeoNames geographical database"
msgstr ""

#: src/DataType/Getty/Ulan.php:21
msgid "Getty: The Union List of Artist Names (ULAN)"
msgstr "Getty：艺术家名称合并列表（ULAN）"

#: src/DataType/Getty/Tgn.php:21
msgid "Getty: The Getty Thesaurus of Geographic Names (TGN)"
msgstr "Getty：Getty地理名称辞典（TGN）"

#: src/DataType/Getty/Aat.php:21
msgid "Getty: The Art & Architecture Thesaurus (AAT)"
msgstr "Getty：艺术和建筑辞典（AAT）"

#: src/DataType/Periodo/Periodo.php:21
msgid ""
"PeriodO: A gazetteer of period definitions for linking and visualizing data"
msgstr ""

#: src/DataType/AbstractDataType.php:30
msgid "Value Suggest"
msgstr "值推荐"

#: src/DataType/Pactols/All.php:21
msgid "Pactols: All thesaurus"
msgstr ""

#: src/DataType/Pactols/Sujets.php:21
msgid "Pactols: Sujets (Subject)"
msgstr ""

#: src/DataType/Dc/Terms.php:21
msgid "Dublin Core: Terms"
msgstr ""

#: src/DataType/Dc/Types.php:21
msgid "Dublin Core: Types"
msgstr ""

#: src/DataType/Dc/Elements.php:21
msgid "Dublin Core: Elements"
msgstr ""

#: src/DataType/Dc/Classes.php:21
msgid "Dublin Core: Classes"
msgstr ""

#: src/DataType/Lc/Languages.php:24
msgid "LC: MARC Languages"
msgstr "美国国会图书馆：MARC语言"

#: src/DataType/Lc/All.php:21
msgid "LC: All"
msgstr "美国国会图书馆：所有"

#: src/DataType/Lc/Graphicmaterials.php:24
msgid "LC: Thesaurus for Graphic Materials"
msgstr "美国国会图书馆：绘画材料辞典"

#: src/DataType/Lc/Iso6392.php:24
msgid "LC: ISO639-2 Languages"
msgstr "美国国会图书馆：ISO639-2 语言"

#: src/DataType/Lc/Subjects.php:24
msgid "LC: Subject Headings"
msgstr "美国国会图书馆：标题表"

#: src/DataType/Lc/Iso6395.php:24
msgid "LC: ISO639-5 Languages"
msgstr "美国国会图书馆：ISO639-5语言"

#: src/DataType/Lc/Iso6391.php:24
msgid "LC: ISO639-1 Languages"
msgstr "美国国会图书馆：ISO639-1 语言"

#: src/DataType/Lc/Classification.php:24
msgid "LC: Classification"
msgstr "美国国会图书馆：分类"

#: src/DataType/Lc/Genreforms.php:24
msgid "LC: Genre/Form Terms"
msgstr "美国国会图书馆：体裁/形式术语"

#: src/DataType/Lc/Relators.php:24
msgid "LC: MARC Relators"
msgstr "美国国会图书馆：叙述者"

#: src/DataType/Lc/Organizations.php:24
msgid "LC: Cultural Heritage Organizations"
msgstr "美国国会图书馆：文化遗产组织"

#: src/DataType/Lc/Childrenssubjects.php:24
msgid "LC: Children's Subject Headings"
msgstr "美国国会图书馆：儿童标题表"

#: src/DataType/Lc/Geographicareas.php:24
msgid "LC: MARC Geographic Areas"
msgstr "美国国会图书馆：MARC地理区域"

#: src/DataType/Lc/Names.php:24
msgid "LC: Name Authority File"
msgstr "美国国会图书馆：名称规范文档"

#: src/DataType/Lc/Performancemediums.php:24
msgid "LC: Medium of Performance Thesaurus for Music"
msgstr "美国国会图书馆：音乐的表演辞典的媒介"

#: src/DataType/Lc/Countries.php:24
msgid "LC: MARC Countries"
msgstr "美国国会图书馆：MARC国家"

#: src/DataType/Lc/Ethnographicterms.php:24
msgid "LC: AFS Ethnographic Thesaurus"
msgstr "美国国会图书馆：AFS民族志辞典"

#: src/DataType/Lc/Demographicterms.php:24
msgid "LC: Demographic Group Terms"
msgstr "美国国会图书馆：人口统计学群组术语"

#: src/DataType/Oclc/Viaf.php:21
msgid "OCLC: The Virtual International Authority File (VIAF)"
msgstr "在线计算机图书馆中心（OCLC）：虚拟国际权威文件（VIAF）"

#: src/DataType/Oclc/Fast.php:21
msgid "OCLC: Faceted Application of Subject Terminologies (FAST)"
msgstr "在线计算机图书馆中心（OCLC）：标题术语的多面应用（FAST）"

#: src/DataType/RightsStatements/Rightsstatements.php:21
msgid ""
"RightsStatements.org: Standardized rights statements for online cultural "
"heritage"
msgstr "RightsStatements.org：在线文化遗产的标准化版权声明"
